有無巴絲星期六日出街就好空虛，周圍情侶，自己就一個人a0

發下夢就唔空虛

冇朋友架？

其實依家咁危急既時候你開依啲post係想點撚樣

無

下下要講政治？

去發夢識朋友囉！朋友都冇 女就難啲揾架喇

係呀

俾你揾到條女 香港挽完 你都挽完

咁咪唔好岀街去遊行抗爭囉
到時你唔會再諗呢啲，因為你唔係自己一個